工聯會反罷工

要票債票償呢班陷家剷

幫手推唔該 好緊急
[重要] 而家咁樣8月5會唔夠人

WFC